嚴重要求連登禁止低等生物澳門狗擁有account係連登度柒

澳門D狗真係on 9都 PK
政府又廢過人
旅遊景點又少過人
發展又唔夠人勁
仲成日係度死撐
柒唔柒D
死番出去啦
用偉大祖國嘅微信啦
橫掂你地都要解放軍幫手
咁架煞
唔爭在
咪L係連登柒

點解澳門唔自己整個連登

近排真係多post不停分化白香港同澳門 係唔係上頭有新order

Ban撚哂d 5毛狗先啦......
澳門人未必係朋友,但5毛一定係敵人!